只可惜生命是必須妥協...妥佢老母616照上街

唔上死全家
我係惡毒D

愛國人士佘詩曼有份拍嗰套維穩劇主題曲

This city is living

濕9明星係咁, 睇化喇

我只係愛首歌，唔係愛個人

6.16